我阿嬤94歲話佢讀書個老師係雷洲見過疆屍跳住追住佢？

個老師驚到爬上樹？信唔信好？